ซีรีส์
ซีรีส์
เกม
ภาษาญี่ปุ่น
ล้วน
แทบ
แปล
ภาษาอังกฤษ
ค
ลา
ส
อาชีพ
ใหม่
ถือ
ล้ำ
ยุค
ดอลลาร์
ดัน
เจี้ยน
ใหม่
ถือ
เกม
พอร์ต
สมาร์ทโฟน
สืบทอด
อาณาจักร
ลูกหลาน
ที่มา
เครื่อง
กอบกู้
โลก
ไว้
บาท
ปี
ปี
เกม
แปล
ภาษาอังกฤษ
ผู้
เล่น
สวม
บท
จักรพรรดิ
อาณาจักร
มิ
นิ
เกม
เนื้อเรื่อง
เส้นตรง
ยุค
ระบบ
เซฟ
อัตโนมัติ
ราคา
วางขาย
บน
สมาร์ทโฟน
คลาสสิก
ค่าย
อย่างไรก็ตาม
ทำ
ฐาน
แฟน
ฮีโร่
เจ็ด
เกม
เกม
จำกัด
เกม
เวอร์ชัน
ปรับปรุง
กราฟิก
พอสมควร
เนื้อเรื่อง
เรียบร้อย
สุดท้าย
กลาย
ปีศาจ
เสีย
แถม
รอบ
แปล
ภาษาอังกฤษ
รอบ
ต่อกร
เพิ่ม
ระบบ
เล่น
โหมด
ราคาขาย
ปี
ไทย
17.99
1993
2
2
2
23
23
725
Android
AndroidiOS
Authority
Avalon
Engadget
Enix
Famicom
Fantasy
Final
Game
New
Play
Plus
RPG
Romancing
Romancing
Romancing
SaGa
SaGa
SaGa
SaGa
Square
Store
Super
openworld
